00496 快啲每人入幾十手

認真，午市一定反彈

仲追？

點唔追，1.9入左

目標價幾多？

2.90，別貪心

大老闆以家一殼眼淚，點都會接返到4蚊，但驚3蚊drop一下

真心咩 今日即日追？

咁都唔追? 玩咩

1.5幾入咁廿萬股 2蚊走曬

都唔差啦，有賺就好。睇盤唔對路真係走左先好啲。

咁幾錢放好

3313兩毫又入咗30萬 又走曬

有興趣既我覺得依家都仲有機會，賺些少就一定可以。

2.9先啦，短炒唔好長揸。穿左3.1 3.2先再算之後

20萬股

有興趣可以補少少1573，過幾日一定會經返1.45哩個位，可以賺些少。

屌 諗多2秒都升過2蚊

屌遲咗

殺人鯨資本今日清空沽盤，都已經發發

出一篇文就發發

而且之前殺人鯨資本啲追擊，其實效果麻麻

反擊得幾頁紙冇乜數據

小心沽空報告玩擠牙膏

有無清睇3 蚊5 或更多

如果呢隻係用big4 audit，琴日都會狗衝

$2.8 喇

可惜入得18000股

一陣好似1573咁free fall

2.9走哂了 3蚊竟然直上左一下，大把人應該會沽，可以等多陣睇下會唔會跌返2.4， 會既再入，午後點都企上3蚊以上

2.88 走左luuu

你發發喇

唔好心急，冷靜

50% 有幾發

今朝叫左大家買，齊上齊落。玩幾萬都好啦。

好，等2.6。

係咁升喎

而家入唔入得過

free fall

朝早10點1.7冇入

等緊2.4

無位入添

我都放晒,平均$2.93

可惜買得少

遲左。。。2.02 看入

先

頭先2.58好吸引

入左🤣🤣🤣

等2.4定現價入好

輕鬆十雞

+1

lm支持學野

1,6$入

2$放咗

咁勇

睇埋飯後頭5分鐘

2.56緊 而家入唔入好？

午市後 2.56 未必入到啦~ 陣間唔洗諗

如果大陰去到2.4會入

一出閘就升

2.65 入得，排2.9放

又升$0.2

講左嫁啦= = 邊有可能現價入到，你諗下午市唔走係要博 1小時不再追擊

$2.88

晏D可能會跌破2.5既~ 不過到時你都唔敢追啦!!!

其實隻野值幾多呢

2.88走咗
幾時再跌返落2.5左右

2.8先啱

2.73入咗20手

2.9

剛才有跟我入既又賺10%

高j

有冇下波睇法

記住唔好貪心，執少少執少少慢慢食其他師奶錢就夠。

3點十分關鍵，現價波幅唔太大，有些小賭博心態，可等等。

60秒平均價2.74，不宜入貨。

唔好咁講 執到兩三餐飯錢都好滿足

點睇3319

2.7唔肯接，排到2.5, 2.7又唔肯放，應該高追既師奶，我係主人翁會黎個陰燭，去返2.6睇睇多唔多人接，先慢慢再調高

回到2.69

冇留意。

嚇死🤣

2.67入咗手，掛咗牌2.9放
賺2舊算

打錯 3313 先真

好 2點半返黎再睇，而家refresh都冇乜野好睇

哩啲用prog.跟人炒就得，手動跟唔上啦。

3313 大成交都上唔番
唔好諗啦

真係 KEEP住 2.71-2.73

差唔多啦，黎黎去去都係哩啲招

師兄，然後呢？

應該都係等3點睇定D

有咩然後，都冇上落，靜觀其變。3點都冇就算，廢是浪費時間。星期五都唔會過夜。

3點之後就唔睇啦，同1個鐘前均價一樣都冇咩好等，仲係度refresh冇意思，等有異動先啦。

反而1573 1.2真係可以keep多幾手，食個t都好

望1.4 ?

南方我會分注，1.35 1.36放啲，留啲等1.5。

卡森好似嚟料

跌到2.5了

陰跌
等陣會唔會人踩人

冷靜，3點係魔鬼，2.5只係引緊人上釣

唔好見到跌些少就入，要拎最低位入害死自己，寧願食中間個段，明唔明。

3點可以開始計下均價先決定

傻鳩搵快錢
點知次次都俾人湯到一頸血
望住你班傻仔就想笑

set左2.3，升既今日唔玩。賺夠就收手，下星期一都可以一條好漢。
有跟我既應該都有2，3萬。

而家既波動係左手交右手，引人上釣。好似釣魚咁係2.55 到 2.65中間chok

我2.51入 2.65走 師奶數

咁玩好易仆直，咁細數目我多數寧願簡隻大藍，例如700， 005or 3690 2822呢啲，每日都會有某啲位置係必經歷，所以確保唔會蝕。有心機一個月玩下大藍即日都可以有萬幾兩萬，已經好保守。

請問ching講緊本金幾多可以每個月一兩萬

計下即日當剩係做一個TRADE
起碼都要10萬吧

買大藍每賺千零二千蚊就放一放?

睇錯即日賺10K-20K

9 up “公司宣佈今日在場內回購3000萬股, 然後星期一再坐火箭”

2.6完場 壽終正寢

有咩慘得過 三點幾先識入呢個po

就係早入但冇買到

真係拎幾萬玩下都抵

我分左6-70萬左右係玩大藍即日。跳6，7格係必經，賺500都放，密食當三番。記住要分注入，如果買同一隻。

我就係咁變晒蟹...
呢一年跌到咁

1.2入左

請教 我係學生新手 得二萬蚊 應該點買好

1.22 入 目標1.45

止蝕啦，跌2%已經好多。即走，寧願轉第隻好過坐，唔好太戀戰。第隻你用98%追返個2%絕對比你坐係度等個2%返黎容易。

2萬。margin 03311 現價係非常抵玩。可以買2手。半個月內唔賺我賠比你。 就快到建築股

係🤢你通常set跌幾多做止蝕

要睇返個隻野既波幅當日大唔大啦，2-3%

唔識止蝕既話唔好玩好過

止賺會唔會set㗎

頂我依家咁

都係千零蚊，走完跌咪再入。好過你諗住一口氣等佢升5%
佢中間既經歷可能係+2% +1% -1% +2% -1% +2%

知道仲有冇咩教路

咁信你架喇 師兄人生第一次投資 有D淆

唔好信我，自己睇多啲，試下，信人跟人就死硬，自己應該要有自己分析，每個人投資策略都唔同。我畢業之前試過輸哂啲loan。

知道 依加每日會留意多d財經新聞

星期一仲有無得上？

留名

實有
南能都係炒完一轉勁
之後幾日都每日升幾成咁

同賭無分別

3.2

3蚊你3靚價 可追

3蚊係靚價

頂位應該係3.8

入唔切 急升

無畢直 喺曬南方度

3.2 放
2.3 星期五渣

食完早餐變3.5 平均

1.4gogogo

集氣

1.38可以放少少先，應該未有咁快上返1.5, 156係摸頂。

我建議仲可以入一次，mark 3.55

又執左萬幾，可以食個早餐先

又回返3.25 可入？

總之我睇3.6摸頂 保險要排3.55放，3.55以下計埋手續費有賺咪入得。

3.8*

樓主點睇1573, 今日開車而家仲追唔追得過？

1.35放左轉，1.25可補 / 等放1.5

上星期叫左1.2入今朝1.36放

今朝心急1.35高追左

呢隻依家入手會唔會好不智

樓主想請問埋點睇1731? 好似想開車

飯前回到1.25 可入溝淡

唔識睇，不玩

樓主有無睇150呢隻？

THX~等我排下先

有留意

有冇入到呀，賺緊千幾

入左D 止蝕位$6.3?

樓主仲有冇睇開邊隻

樓主好勁

樓主有無留意隻1023?

今朝冇入呀用阿媽個戶口唔識搞
諗住晏晝再入
依家6.66 係咪太高唔好入住？咩價位入好？

短期睇6.9

冇人接貨 邊有得玩

可以，我睇6.9短期，升返上7.1 2唔係問題。中國建築應該有3跑盤同mtr盤中左未講得，好似係，發夢估。

唔知短期有無得升？1.45入左，要唔要溝？

痴撚線

係

1.45 1.25我先會入仲睇緊，你溝都要分好多次溝

請問樓主有無留意1777?

4.18

升到上4 蚊幾咁癲

類似pattern 可以睇2262，而家唔好入，會跌返1.25左右，睇準可以入。呢隻股用黎「避險」，邊間就唔講得。好鬼，可以留意下。

望住佢升唔敢入

嘩痴線咩事，一野抽左上4.3，排左3.55走左

差唔多啦，唔好貪心

有哂數字叫你幾點入都唔跟係你問題

diu我都係

我今朝入左3.4放左啦執左轉唔貪心

岩既執左千幾

前排1.29果時入左要溝淡番先，股票新手一個，感謝指點

半年前入左2768蟹撚到依家

排左3.9入
唔知陣間開市會唔會插水

有咩意思，你坐5年比你爆返1倍都冇用，現金流都要考慮。

正如今朝講，始終睇3.8 平

$3.49走晒

$2.63入

呢一棍咩料

每手賺咗一千

同我一樣
星期五2.69入一手
今朝起身見有賺就走咗
執得800

賺左8000 多謝手足

開心咪好

又巴 睇3.5呢個位入唔入得過
升0.3有餐lunch都ok

留名跟又巴學野

又巴，咩價位入得？

我入5萬股，執多少少

0.3係要食龍蝦，為左食lunch 3.5就唔好啦 大把選擇，set 3.5既話最好set 埋3.25止

如果飯後跌3.8平走下一關可睇返4，4.3.
如果跌穿返3.8 就等 3.5
3.5往下走到3.2就唔玩

爆上

拉鋸 小心4.12一棍

其實點睇點計，真心想學野

樓主依家仲有咩推介呀

啫係咩意思

準備過山車

262 睇上面

停咗？

262唔係即日，但可以留意下，到價位入返啲，唔會蝕

留名學野 我學生初哥

3.95 同我預測差唔多，等多陣。

3.91

訓陣先，各位有興趣睇返實3.82 3.79呢2個位

來了來了

落下一格,落下又一格

穿左

等3.5

人踩人 跳樓了

3313？

打錯 3311先岩

咪鳩up

預計差唔多3.8左右穩持， 庄家不斷往下㩒，揾緊多次機會大手回購。

我係庄家會睇多陣冇人先往下㩒3.5

3311好野 總之

點睇1647??

點解3311係好？
請指教

睇星期四，信不信由你

同為中海集團，不斷有水泵，同樣有錢賺，可睇同系，中海物業，中國海外發展，中國建築，遠東。屬於基建股黎緊準備會有大消息，理論上，年尾前。

現價可入?

星期四3311有咩利好消息？

定講1647？

3.84有貨應該等下3.7止蝕?

Set左3.98放 突然又上黎 清左倉

4蚊快走。

15 30 ready

又巴，3311咩價位入好

呢個位仲入 隨時停音樂

聽你講 3.8入 4.12放咗
但好少 其他喺曬南方度

南方幾多，南方唔怕啦

婆仔數 兩萬股賺師奶錢

都ok啦，但真係賺個m記

又開市

4.38了

今日有無位入

琴日3.79入咗 未放

差唔多升番去暴跌前個位

ready for what?

求今日入貨位

今日咩位入好？

依家呢個位入得

8103 可以進場

有咩預期？

今日點睇

仲有冇得升

平均價冇乜起伏

又回到4蚊

入唔入得

入就得

成交開始減少，玩埋依兩日應該冇得玩了

咁樣大跌會有人托番起咩

8103創仔 掂唔過啦
創仔殼又唔值錢
邊有莊會入嚟炒

496仲入唔入得過？

你見佢都停左見頂啦

等樓主

插咗落3.2

入番啲先

高速反彈

睇唔透

set咗3.3兩手 點睇

轉買1573好高水位，搞個3%

即入

我1.18,1.2,1.24果時都入左,可以咩位放,求指點

估計下個月頭升唔升到上去

咩位入?

lm 咩位入好？等唔等到1蚊

前日入左 但好似無咩反應...

放左去啦咁

我都6.65入咗

lm

又巴點睇1269停牌
如果聽日復牌會唔會好似卡森

Lm

卡森係被追擊 否認先反彈
1269唔係喎⋯⋯

1573升唔升得番上去

1573再跌深d進貨

set 唔 set 1 蚊止蝕好

1.17有幾手

我 1.22
見隔離 POST有人 1.5 仲揸緊

卡森 點睇

我1.25

巴打們有咩打算

本來想6.3止蝕 但依加都6.27😑慢慢擺喺度lor 有機會升返上去嘅😂
你le?

睇埋下星期先

1.2幾手